天水圍開心舞

天水圍嘅街坊今日放暑假
好開心咁

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)

有live